返7仔人工得12k,仲要求中六學歷,好撚反智

其實見返都係後生至中年多,點解咁都接受到

因為fg都係得12k

利申fg12k，做左半年加左千五

您做邊行先

你老尾我proba 講明加得幾舊

我都覺呢啲工入職要學歷黎好多餘
因為就算大學生做711都會有啲係ON99咁
應該睇佢社交同說話能力睇下請唔請囉
唔好再請埋啲白痴人地返工時間黎阻住哂

以前part time返7-11 有個fulltime同事u grad 佢話享受無壓力既工 不過佢屋企有米

過proba加一千好正路啫，只不過依家好多閪公司歷史倒退，加得仲少甚至唔加

呢啲真係歷史倒退

啱畢業廢工11k， 過咗兩年20k
7仔做兩年都唔加人工，邊有得咁計